其實美國係咪可以 BAN 中國用 GPS？

無知一問

支那自己有柒頭慰猩

北斗衛星

我地有俄仔定位同自主燃發北斗
係我地強國唔用你GPS，唔係你BAN我

可以,以前玩過

有衛星
有軍用定位儀
手機有元件可以用北斗定位未？

支那成日射啲劣質衛星上去 行一兩年就壞
壞左就會失控
如果失控衝向其他衛星 會引起連鎖反應
到時咩衛星都撞爆晒 全世界冇得用

所以好應該禁止中國再發射任何野上太空

呢個聽過

依家啲垃圾Android機咪用緊囉

華為好似都係得幾部有

係事實，依幾年支那射左好多衛星，大部分係近地衛星主要用定位同通訊用。

Apple 承認 iPhone 11 使用了中國北斗系統的定位資料

Pixel Samsung Sony啲新機都有
Android用家特別愛国

部部新機都得，包括iphone 11，如你要係大劣賣行機，一家要支援

支那目的都係想擺脫對美帝嘅依賴

唔係點解要發展火箭 因為掌握到就玩到衛星作戰爭戰略用途

美國太空部隊亦都係依個原因，無咗衛星等如盲咗一樣。有時啲導彈試射

睇戲見得太多， 地球表面用追蹤飛彈都難打中， satellite 個running surface 大過地表好多

Sony冇呀
gsmarena好似錯料

希望有日美帝可以研究到點樣安全地射落黎